{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 메이드유펜션"
    },
    "text": "基準人数で朝食を提供します。 客室内の芝生テラスに個別キャンプゾーンが設けられています。 ベビーケアサービスが可能で、全室テラスでバーベキューが可能です。 お支払いの際には客室基本人数費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 バーベキュー炭とグリルが利用でき、追加料金が発生します。 幼児の場合は基準費と割引料金が適用され、乳幼児の基準人数を超えることはできません。 客室内には芝生テラスに個別キャンプゾーンが設けられており、ベビーケアサービスも可能です。 客室にスパ施設もあり、無料でご利用いただけます。 インターネットは無料で提供されており、ペットの同伴および入室はできません。 朝食は新型コロナウイルス感染症により臨時的に中断され、朝食メニューは状況によって変更されることがあります。 利用時間は8:30から10:30までです。 自転車のレンタルも無料で利用でき、インフィニティプールは夏季に運営され、利用費用は1人当たり25,000ウォンです。 タオル1枚を提供し、更衣室と屋外シャワールームをご利用いただけます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食の提供は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は8:30から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室には芝生テラスに個別キャンプゾーンとスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーケアサービスは提供していますか？",
            "answer": "はい、ベビーケアサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "宿泊料金はお支払いの際には客室基本人数費用で決済され、人数追加の際には当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルは利用できますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されております。"
        },
        {
            "question": "朝食は新型コロナウイルス感染症の影響で中断されていますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症の影響で朝食は臨時的に中断されており、朝食メニューは状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用費用は1人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 393
    }
}